廣州含大提前奪冠甘大件事波台都冇人理？

7連冠，許家印好波💪🏼

中超WFC
攞咗亞冠未

曾經攞過